[罪大滔天] Sony Xperia集中討論區(34) - Xperia 1正式登錄地球

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

新機檢查
1. 邊框隙縫四邊前後
2. ‎指紋有否歪
3. ‎前後鏡有否花痕
4. ‎前後鏡有否移位
5. ‎機身有否彎
6. ‎機身有否花痕
7. ‎屏幕有否死點
8. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
9. ‎耳機插口是否運作正常
(不適用於XZ2系以後型號)
10. ‎診斷mode測試是否通過
11. ‎ *#*#7378423#*#*

屌
唔記得置中...

$ony生性病好用

尋日遊行見到前面有個人用緊灰機

點會，用緊膠套，個側邊感應不知幾好用

搞到好想整返部..
用xz1c 同 XS max

新機試影

聽講後日都會好天，希望大家一齊出去影多d靚相

而家香港目前係咪仲未有靚貼買

請問下超廣角鏡係咪冇自動對焦?同埋電力實際使用表現如何?小量/中度打機人士夠唔夠洗呢暫時仲有冇D咩bugs存在

用緊SPIGEN 個透明軟膠套
可能SPIGEN D套厚側邊感應真係幾難禁中所以暫時熄左

我用原裝套，最初都覺難按，但setting 校番條bar出黎，就番啱手位就好好用。
雖然不透明好似唔好睇，但按慣左就可以set番透明。

現時香港買到既貼

手工貼
triskin

uv全透明玻璃
信和二樓精品側邊

去先達問過
膠貼呢兩日應該會有
玻璃貼可能要等到星期六日

歡迎補充邊到有得買

另外
講還講 唔好鬧交

未有貼唔敢用住
一陣去荃豐問下先

香蕉貼反射防止係咪即係磨砂？
隻高光沢會唔會好反光（同胃信隻網點貼比）

2隻都係垃圾
磨砂就曬左個芒
高光沢其實都唔夠全貼合玻璃貼清

我側邊感應要用指甲先得

但而家全貼合係咪得triskin?
I mean 冇黑邊mon 貼

好似係
除非你去台灣

想分期邊度買好？

灣仔？

cbw見到3點到,6點先出到維園
12號再見

香蕉應該點都好過 垃圾胃訊點點貼

好似大部分手機廣角預你影景所以唔會有自動對焦
如果唔是好容易對焦落某樣野到搞到本末倒置

d 邊位反應差到喊

我都捱緊果張貼搵緊靚貼換

粒粒點點貼 唔用原裝套個側邊感應都係差
用左套基本三次先有一次得

三叔打手全面進場

信和果塊好似都冇架喎....

香港既應該係，用左兩日，感覺良好

講真成日話長長長真係偏見來
用落手感好又可以單手
指紋快而準
除咗部份人要無線叉電欠奉之外,都冇咩好挑剔

咁21:9睇平時相機影出黎3:2既相係咪會留好多黑邊?係咪話相機apps入面冇遠攝定超廣角個鏡揀
同埋個Moon偏色勁唔勁,我睇Mobile01見人打斜影到個mon偏哂色

指紋真係又快又準
長睇多d野，用落好爽，望反之前個mon反而唔習慣

你地用緊乜卡？X1而家用緊呢張。
理論就快，用落都係30幾MB貨仔..同之前用落XZP一樣。
想知邊隻卡夾Sony快啲..

lm

用咗一日X1
返到屋企拎返起部Z5P就覺得部機好闊
明明都係16:9但好似拎住部4:3咁

呢度應該大部分都用預訂贈品啦

利申先用緊10plus
偏色答你唔到
3:2黑邊你預會咁
不過黑邊唔黑邊好睇人
我就唔明咁緊張條黑邊做咩

咁又係 不過得256..

不過偏色可以參考s10
個芒一樣爆炸廠出

塊 Pannel 究竟係 Samsung 定 LG

smartone唔係3798咩

我仲以為係Sony自己野添

色準要開原創MODE
個人覺得仲準過電腦MON.( 電腦MON 99% SRGB)
睇片色彩自然真實好多

標準MODE佢會將色彩飽和之類提高.
如果睇HLG BT.2020色彩片.佢會顯示返一般規格(REC.709顏色)
(入左自己相機啲片落去睇)

依加長開原創MODE

匯豐卡今日deadline

Sony自己野個價錢可能要加多兩個0

日本政府幫手搞果間JDI近年都唔掂當
SONY 哩兩年都係買SAMSUNG/LG MON

返左貨？上星期睇官網缺貨中

指模unlock反應唔係幾好，好多時幾下都冇反應，然後只能入pin。有冇改善方法？

網上睇都係缺貨 應該rip

我冇問題（左手揸機）
你可以試下reg 哂食指同中指，食指冇反應時轉中指
同埋reg 指紋時凹返個背套先

換指模換到得為止

剛上TAOBAO搵到張非全覆蓋透明玻璃貼, 見有用家貼左, 左右白邊唔明顯, 有D用家話得下巴有白邊, 剛淘左2張黎試下, 可惜SONY連機都未有得拎.

各位如有興趣, 請自行淘寶

有白邊

用呢張咭算唔算on9?

Xperia 5G Prototype

Xperia 1

好懷疑部 1 根本係 5G prototype 嘅後備方案，粒 wide angle 係後加。

打橫部機打字有無得較無咁闊?

個解鎖用慣左好方便
一拎起已經解鎖左

反而個環境顯示有無巴打覺得有啲多餘？

有，我會閂咗佢

我都閂左

想問下今日買機仲有冇SD card?

有冇換機的朋友介意佢無5g

prototype唔好幻想咁多，之前FireFox OS都係用Xperia X做prototype。結果都無咗件事

冇了

香港有冇邊倒有X1 mon貼買？
無mon貼唔敢用住

對焦好似怪怪地
好似成日對左落隻碟到

5G仲要兩年後先有，我當要譜及最快都要半年，2年半之後買都未遲啦，而且宜家用5G部機再食電尐。同用5G data秒完

法官大人
我無問題啦
聽日出機

終於可以出返sony機
等左好耐

[im

先達1/f 見到三禾再行入啲戴帽個老細
daremac 3d $3xx 完美順滑
豐澤張垃圾貼

話説XZ2係咪已經收起曬......

5G plan肯定貴到癲，呢部用兩年完全有問題啦

重點係全張都有膠貼實 無網點

你咁諗都啱，祝你部X1兩年後身壯力健

差不多
利申2樣都用過

XZ2唔係部大鋪用三千二三百賣緊咩？

Sony鎖左card reader速度
所以快卡都冇用

唔會戴套頂起？

係讀卡器速度十年不變

三星呀

Ste oled你知唔知賣咩價

今日行過，衛X 豐X都冇Display
豐X話要訂先有

買d慢卡大容量仲好

舊機要行多幾間大鋪問 So 0、CMK、百記咁

塊貼望落同我淘寶70蚊一模一樣

轉一轉包裝賣貴幾倍

用快讀卡器但限速唔知咩玩法

左右有冇遮到mon先？

我無去細心瞭解，但係如果軟封，XDA上面應該有人搵到解禁方法。但咁多年好似未見過。所以我認為都係硬件所為。

oic
揾日出城先再搵啦咁

最高support倒咩速度？

星際買左mon貼
13x貼埋
有黑邊，不過頂住先

我估無乜邊隻唔小小遮到

係咪52mm？我都覺，點按對焦但成日變左景深，焦點去左附近。

咁其實則水凝曬UV燈全包好尐定玻璃貼好尐？我知兩者手感唔同

則=貼

Triskin

我會選擇非全覆蓋透明，少少白邊好過遮野

三百幾唔完美就死喇

UV燈應該最好，但係自己貼有難度

Lm 跟攝影大師學嘢

香蕉牌玻璃貼透明膠殼到咗（殼有閃粉）
裝上之後手指公可以45度快捷開app
跟機送要直角90撳

現時香港買到既貼

手工貼
triskin

uv全透明玻璃
信和二樓精品側邊$238

先達
1樓三禾入少少戴帽 $3xx 3d玻璃

星際
$1xx 有黑邊

歡迎補充邊到有得買

另外
講還講 唔好鬧交

水凝貼=/=UV貼

水凝貼=TPU膠貼，噴水痴

UV貼就係用UV膠水+玻璃貼

咁曬燈又係邊類？

左右邊遮mon就唔算完美啦，我淘寶60蚊買到相同類型有色，一樣好滑

UV有缺點，就係用耐左會4邊會有紋，同埋邊位有殘膠，同埋比較難貼

曬UV燈咪就係UV玻璃貼，即是UV貼

真係好難貼, 一起泡就玩完 殘膠可以用鎅刀刮走, 四條邊有紋會唔會係膠水問題？ 喺samsung用過冇呢個問題

其實水凝膜應該要淘汰, 而家好多唔使噴水但係效果更好

有沒人用緊imos貼 ？ 有無邊？

可能係膠水問題

要防止起泡，塊貼一掂到UV膠水就要放下去，等佢擴散後再係邊位用手微調，切記唔可以拎番起，一拎起就會起泡

水凝貼=膠貼=垃圾

又易花，透光又差

唯一優勢係價錢

用緊sony冚蓋嗰個智能手機保護套，諗緊好唔好貼個玻璃貼

有咩貼係好

淘寶玻璃貼都唔算貴啦，膠貼成日換咪一樣要錢

貼錢買難受

我講緊就嘅喺呢隻，能好似近半年開始興
『時下流行的曲面手機，對於保護貼業者來說，卻是最棘手的手機款式！主要因為保護貼是平面，無法完全服貼，業者說，除了一般型保護貼之外，還有一種黏膠型，類似光療指甲原理，先在手機上上一層UV黏膠，再照射紫外線燈，整隻手機大約45秒就能照射完成，透過黏膠能讓保護貼完整服貼，最好再加裝外殼，多一層保護。』

而家裸mon 中

有無人標準鏡頭影出嚟紅圈個位啲野係濛啲？

個人認為有黑邊既貼都係垃圾

個套好唔好用？個蓋係硬膠？

依張係24mm
碟蝦比燈射住佢都唔開支52mm比我
夜晚背光同偏光都有少少怪（可能我問題)
睇黎個相機仲有排搞

近拍對焦個位好似唔準

今日做野個陣要影低記錄發現，其他位都好清，係依個位濛濛地

認同，一早買咗張devilcase玻璃貼等有機即貼
就係條黑邊阻住哂用咗一日張貼就丟咗
寧願祼機都唔想用

例如再邊啲位初六兩隻字都清楚過端午節三隻字

依張就用XZP影，仲清過X1

留名

但你呢張相啱focus喎，係蝦上，唔係碟。

呢種叫手工(UV)貼
UV貼係MON面落膠水再直接落玻璃貼再射燈

有白邊都好過包唔晒同埋黑邊遮到顯示面積呀

已經開始想裸MON

用嗰支納米塗層保護液囉

依個我一直有疑問，咁花左個陣點分係塗層花左定係個mon花左

唔知啊，你補完保護液咪知

有冇人有種感覺係用耐咗紫色，會覺得灰色靚啲？

啲mon貼成日講有白邊/黑邊

白邊係唔係指塊mon貼癡唔到側邊曲mon位，

黑邊就係講個mon貼黑框邊就遮住個mon?

Exact7ly

貼左張頂住先 等遲d貼張好d

紫色越用越鍾意

啱啱認真睇左吓
唔知會唔會係大光圈景深唔夠
所以令佢個邊啲紅色唔清搞到覺得佢唔中焦
可能佢肯開支52mm影出黎會好啲

正面睇落去有個紫色邊框係到

有無人已經拎左SD卡?
定一定要等到15號?

我部都有

有幼黑邊

佢有寫明15號就要等
如果話拎到機就可以拎卡就唔使等

以我既理解
搽左納米塗層都花既話應該係個MON真係花
因為佢係強化塊玻璃

另外雖然塊玻璃硬左
但好似話唔防跌爆

終於收到

唔係wo，睇落好清

黑邊貼好on9
左右會遮倒mon少少

原裝套都好on9
戴左會用唔倒左右double click

影相 x1 冇問題，轉去 x2 呢，個鏡頭顯示出黎既畫面就會上下咁跳，係只要近拍就有遠就無
我諗個相機都仲寫緊，未完全ready好

已經定咗喺張檯，仲要倒數三秒唔掂部機，都可以影到咁，可能係 OIS 作怪

邊倒有得買？

月尾去日本諗住買殼同貼
呢兩隻好唔好用?

我仲以為我買左機王，原來其他機都有依個問題

殼冇得輸
貼個texture同個殼差唔多，順滑舒服
不過黑邊，我自己就唔太介意，覺得幾好

同意
殻好好手感，百零蚊抵俾

殼和原裝套有什麼大分別嗎?
感覺原裝套好像很好

我紫機 係日本都諗左好多全透明殼定要紫邊殼 結果揀左全透明
翻黎香港拎到機就後悔無買紫邊

紫色好靚

紫機紫邊真的靚

但我灰機殼沒特別好看,感覺如果手感沒太大分別就用送的清水套好了

我自己覺得就厚左d 但都重接受到
反而真係愈黎愈想裸mon 但真係驚mon花

塊貼有黑邊？

amazon + 集運

搞緊樂天佢有自家買+集運

提提大家Apple AirDrop 其實真係幾易用，可惜收果個人唔會知係邊個send

[611] 係街派傳單 不如善用AirDrop 大法

cx友？

香蕉款硬膠，跟機款軟膠?

巴打可否.貼條樂天link黎？

[url]ラスタバナナ Xperia 1 ケース/カバー ハード トライタン メタルフレー…
[楽天] #Rakutenichiba[/url]

thz . bro.

樂天direct集好似幾貴

你指同其他集運比？

yes

咁官方貴啲都正常，當比多少少買個穩陣。
同埋佢不時有十倍積分，我儲完多數用黎扣運費。

用開呢間，可以比較下：

其他集都係20蚊左右一磅

標準好似樂天個集冇咁貴
快件就差唔多
貼+殼,EMS收我2400羊

同埋樂天有分儲可以直接discount,長期幫襯都著數嘅

有D做開集運0既有做日本
1KG收你十零廿蚊

有無巴打可以分享下用後感？追左咁耐post唔多見部機有咩大問題

感覺上電量都用得幾快

我都覺
個system話係display用電多
訓左就係個always on用得多
近排都帶尿袋先得

呢款玻璃膜應該完美喇啩，有普通版有防藍光版，刁鑽嘅連登仔仲挑到咩毛病
淘佬價3，4舊水

唔知有冇鏡頭貼....好似已經花花地....

想問下個navigation bar係未冇得set返有個bottun 係跌個 notification bar出黎嫁，無左呢個制好唔方便

冇㗎
唔係全面貼嚟

咁睇電影會唔會去得好快

有黑邊,我就係買呢款

係home直接向下拉咪得囉

我係android系統食電多
我會拎來睇netflix, 睇片都真係幾食電。
Netflix暫時試到一d電影有21：9，係幾正
新劇集就未有。

咁就要禁多幾野

呢幾日冇追post，可否貼張相睇睇個黑邊情況

一程火車地鐵，一個鐘，上網同藍牙聽歌太約無左15%電
仲未試Netflix，得閒試下先

大猩猩果隻discuss既sony區有個講mon貼既po有po過相 可以睇下

想問下之前XZP 音效設定果度有得set bass, x1係咪冇左?

有冇人些牙靚既21:9 wallpaper

無線聽歌效果如何

成3，4舊都有黑邊咁伏

不過不失，好過我之前同藍牙4聽既
我覺得有有線中價耳機既水平

你地執著冇邊執著到部機其實本身係無邊框咁
講真我真係唔介意

想買背+鏡頭

有出過全膠貼全覆透明玻璃貼咩?

我記得日本直接買大概200頭

日圓貴極都唔過三百

訂左全透殼
普通貼

ラスタバナナ Xperia 1 ケース/カバー ハイブリッド TPU+トライタン エクスペリア1 スマホケース
商品:カラー カラー:クリア：4721XP1HB 商品の感想・意見を教えて下さい！:感想・意見を書きま…
2,354円 x 1個 = 2,354円

ラスタバナナ Xperia 1 フィルム 曲面保護 耐衝撃吸収 薄型TPU 高光沢防指紋/反射防止 エクスペ…
商品:タイプ タイプ:高光沢防指紋：UG1697XP1 商品の感想・意見を教えて下さい！:感想・意見を…
1,814円 x 1個 = 1,814円

用 Dolby Atmos 囉

triskin左右差1mm咁上下
連埋原廠套就岩岩好
唔戴套就會見到左右差d

係喎個clear bass setting唔見咗

咁佢左右係曲面定平面？

成塊全平
所以左右先會差d

正常都有黑邊除非手功貼

有冇type C to 3.5 插頭介紹

用緊呢隻

type c 都有分hi-res？

我買過一條 Type-C to 4.4mm

想問下 xperia 1 是否支援 aptx?
我買左耳機係aptx ll 但係都係怕有delay

預訂終於有了

Type-c to 4.4係咪得淘寶有

今日貼咗手工貼triskin 用多幾日再分享

指定倖存者
已經係21：9

如果有LDAC明顯好好多

香港都有嘅，不過我貪淘寶嗰隻粒 DAC 好啲啫

跟機送左右郁會有電流“ 滋滋”聲
type-c頭入面有粒dac（同上面巴打1樣）
個頭好fit（用啲力插）
背景聲好清楚 分析力高咗

LDAC我都係係坐寫字樓同屋企先會開，出街根本好難用到

冇研究開唔知咩黎，我睇下個耳機有冇先

閂左側面感應就用唔到個多視窗APP

大約多普通藍芽三倍數據傳輸量
SONY專利

6號買時check有3310000uAh,咁快跌到325xxxx,係唔係正常？

o....咁無囉
我果隻係Air by Crazybaby Air 1S

冇分別
xperia1係機內解碼
條線唔影響

LDAC 揀音質優先0既話0係條街好易受干擾

睇彩數
不過呢個數會浮動

呢套爛到無再追
黑鏡咁新都無

張卡無晒聲氣都唔知幾時先有得拎
利申登記左，但仲未收到換預日期通知

就黎燥燥地唔L等買張512算

Samsung MicroSDXC EVO Plus 512GB 點睇

xperia 1 只支援 aptx-HD, 我隻無線耳機得 aptx, 舊手機 ( sony XZ ) connect 左之後都會顯示 aptx, 依家 connect 去 xperia 1 乜都無
不過同舊手機比較, xperia 真係無乜驚喜, 音質同舊手機差不多, 唯一好處係轉用左 xperia 1 出街聽歌未斷過, 之前部 XZ 都起碼斷幾次, 可能係 Bluetooth v4.2 問題~

triskin

用緊Spectra X, 台灣出，用ESS9018Q2C DAC，好正，不過要1xxx

用左USB dac應該會bypass左，我自己XZP駁左type c dac聲明顯好好好好多

mavin air-x 支援

買張快卡都係鎖速架啦
再等吓啦，我都要下星期先攞得

我set側面感應拉下就得，唔駛轉home拉

唔知要等到幾時
連換領日期都未有
打上去問 / wts問 / fb問都係叫我等通知

今日覆我話未有貨

暫時未有貨 有貨會通知 換領日期稍後以短訊通知

岩先仆街.mon玻璃已爆
唔知又要洗幾錢

咁快就有仆街報告
只係爆MON應該都幾硬

帶左原廠套.機身冇事
玻璃裂左

冇變色應該底板冇事

有冇人換過其他機幾錢

今日第一日全日出街無差電
由九點半出門火車地鐵個半鐘，聽歌上網facebook搵路，96%出門到目的地用左15%左右
之後中午又回程一個鐘聽歌上網facebook，冇左12-13%
再係街坐左九個字左右，只上網，無左8-9%左右
其他時間都有得出黎聽左七八個電話，覆下whatsapp，得閒拎出黎J下禁著佢
5點反到屋企，仲有2x%電
電量叫做合格，要全日出門一定要帶尿袋
等下睇下會唔會出power case
整體最滿意係個速度，好撚快好撚順，唔會因為開得多APP而慢

有冇爆mon保養？

Xpeeia只支援aptX-HD？ 唔係LDAC？

冇
冇plan跟

不幸中嘅大幸係冇mon貼，唔使換mon又換mon 貼

我係兇宅買 佢送左半年防爆mon

我應唔應該開心

星期五仲過台灣

緊係開心啦傻鴨

相機應該set 4:3定16:9好

4：3
要 16：9 自己cut就得

Xpeia 1 同時支援 aptx-HD & LDAC ~

咁快有巴打爆MOON

｀到時報個價黎知

你id

其實都渣渣地

我岩岩又出左門坐車等人由六點半到依家七點十個字，由100%變做72%
都係上網聽歌Facebook

非人為

2000喇

朝6：30-8:07pm
打下機影下相咁
光度最低60%+auto

同埋 update咗fw之後 係咪用唔到測試mode

要用番電話入密碼

證明205真係未完成版黎

你幾多號訂?

我係 278
係打電話個位 入7378423嗰個code

係

你已經冇玩相機，有肯定勁快冇電

入唔到嘅 會彈返出去search contact個畫面

我得喎 *#*#7378423#*#*

25/5

有冇用小熊來電？
裝完小熊佢改咗預設個電話應用程式會入唔到去
去預設應用程式到改返就入到

岩岩打邊爐傾野
傾完影文件同影碟肥牛，禁個影相制彈app
我影相app應該未寫好

唔該師兄

賣斷
本身送果隻有乜分別

用緊「蕉殻」
比想像中冼手

跟進返個電量，岩岩返到屋企個電得反31%
老老實實電係唔夠用
一定要帶尿袋

新買都咁，一年後死梗

個wind down黑白又幾過引

我都用緊 但係真係好多手指紋

謀論壇睇倒有人話：

XPERIA 10 Plus由比亞迪提供電池

XPERIA 1由村田新能源提供電池

係，有咩問題

個焦殼好多指紋？咁係咪唔建議買？

Hsbc fingerprint真係未support

透明一定痴指紋ga la

係咪冇鏡頭貼

但原裝送嗰個透明膠套無指紋，不過好似好易「癡塵」。

Sony電個防老化做得OK
我部機2年幾都係同Day1一樣咁快冇電（

其實隨左電量問題，呢部機仲有無咩唔好?
本身部HTC 10就黎玩完，想換機，一直係到留意緊出唔出xperia 1好，定出XR算數

出完機走去電腦場搵貼同套，而家選擇都係好少，買咗塊玻璃貼60大元，感覺幾順滑，但都係通病，有少少黑邊

下
即係要手打密碼 ？

由XP轉去1，用咗幾日
性能係由地獄上咗天堂嘅感覺
電量就係地獄上咗人間，有改善但係一般般

今朝第一次死機，自動重新開機

我諗電量就用佢savingpower個功能
一出街就著左佢，set好只比邊幾隻app可以background run

I know that feel bro

但會唔順

一係轉黑白mode
個mon會減少大約63%用電量，上網睇反黎

無無線充

收到了

咁其他app呢？
係咪個fingerprint只係用到黎unlock ?
Google pay果啲呢

Hsbc果d好緊要
基本上依家Hsbc hk ... rewards ... payme都唔support x1 fingerprint

有無人打完字到揀字會震？我熄曬都震
同埋登記多一年保養係咪會有email？7號登記到依家都無聲氣

其實係 HSBC 未得

係 sony機不嬲要等一陣 可能用月計

呢個功能終於有用

Yes. CMHK通知拎機。運動會有新手機用。

睇住YT都仲有好多位做其他野 好正

各位用SONY巴絲, 準備好支援三點係金鐘立法會班學生未?

指紋油少少就唔得，收訊息震動弱，電我就冇問題。

個指紋真心唔得

係可以睇晒四個台

雖然灰，但笑咗

即係有時候解唔到鎖？

點解CSL半價？

你覺得個plan會有人用？

有冇人部Xperia 1都係邊邊位冇反應咁 打字 禁數字都反應極遲鈍 mon貼問題？側邊感應完全係隨機亂彈出黎咁唔識玩 好耐冇用過sony

我會用

唔好用點點點中空貼
講左好多次
同埋側邊感應你要學習個速度

Mon貼貼得唔好會咁，表示塊貼多數可以掉得。

側邊感應有得較範圍 你去設定就有

有無邊間嘅鏡頭貼係唔錯架？
第1次用凸鏡機

有冇巴貼咗daremac貼？有冇點點同黑邊？

百老匯條契弟話係咁 可以換咩貼 thx

全貼合玻璃/膠貼

唔知大家有冇留意
4k個防震雖然只有ois冇eis(可能未寫好）
但暫停每一格影出黎都係好清晰

之前好震個 bug係咪 fix 左?

今日拎部機寄去整
一來一回我諗最少都三個星期
咁早買黎結果都係得個等字
出左報價係到公布

原始人咩

你當慳咗千幾蚊, 不過唔好對csl個網有好大期望

之前有巴打講話SD card個speed係咪有限制？
咁應該用邊張SD card好？求介紹

5gb後限128kbps點撚樣用
一日只可以用166Mb

Samsung evo plus 100r 90w

係佢個側邊感應問題一閂左就唔會咁
就算你較左範圍唔係鍵盤到都會有問題。
應該佢感應問題 可能要更新先解決到

有冇巴打買左香蕉殼有包膠
睇淘仔d評價 好似話個殼底幾易刮花？

ching 知唔知Xperia 1算唔算 所謂嘅全網通？如果上大陸 可以用中國電信卡？

只可以用電訊4g
要先開通volte先用到

膠面一定易花..咩牌子都一樣, SPIGEN都好易花

Triskin手工貼係幾正. 但佢個CASE邊太厚同唔夠貼身, 所以邊框掣好難撳

想問，用廣角影出來d野彎彎地係正常？？定係有野要set？
新手唔太識

Camera settings > Les correction (photo) > correction for distortion

thanks

x1 渣過實物，好長接受唔到

有冇人會用xperia個AVG?

咁都接受唔倒
其實同佢地差唔多
單手一定冇問題

唔該晒巴打
咁都放心d 買左一個電鍍銀 一個透黑軟邊等收貨

平心而論同其他大芒機差唔多
如果係咁好多機都好大部

殻就預左佢花啦
花左再換囉

依然未收到sd卡日期

新機勁快減價係咩玩法😂😂
Wilson xperia 1 $6199 分期貴3舊

可能包銷咗好多張sd card

羊毛出在羊身上姐
拎咁多過期產品以為好平
好在我都係用5999個價買，仲送埋momax燈

Sony 最強旗艦 XPERIA 1 ，採用 21 : 9 的 6.5 吋「CinemaWide」OLED 屏幕，擁有 4K 解像度，可謂目前一眾旗艦機中最強大的規格，單是可在 YouTube 直接觀看 4K 影片就已經赢晒。

規格方面， XPERIA 1 配備 Snapdragon 855 處理器及 6GB RAM 及 128GB ROM，效能方面當然不用懷疑，另外，XPERIA 1 更支援 Dolby Atmos 音效，可以自行設定音質均衡器或使用不同預設模式。開啟 Dolby Atmos 後，觀看電影時聲音動態範圍會變得豐富，低頻和對白人聲層次感增加。相機方面，就是加入了 Sony Alpha 無反相機的圖像處理技術，以及全新的 BIONZ X for mobile 處理器，達成 10fps AF/AE 追焦連拍及 Eye AF 功能。更特別的是此機內建「Cinema Pro」功能，利用不同風格，並可以手動設定快門、ISO 及白平衡等參數，拍出具質感的 21:9比例 4K HDR 影片。這部被譽為 Sony 省招牌的最強旗艦，已經正式在香港推出，由即日起衛訊會員，親臨衛訊各分店即可以優惠價 $6,199 購買 Sony Xperia 1 手機（原價 $6,999），折扣為 $800。

扣埋體驗會贈品+sony 送既sd卡同一年保差不多差不多

打機有冇得set 唔彈notification?

.......

個遊戲增強器咪有得set

如果出機，x1 定xz3 好

屌，原來果到
但有冇得唔出個波出黎，阻住打機

單鏡 vs 3鏡 你話呢

唔識呢啲剩係用慣sony，岩岩實物渣過，又覺得唔錯

宜家邊到有靚貼痴？我豐澤跟機張玻璃貼好垃圾 又反光 又有啲彩虹色既紋係中間位 勁流!

用緊xz2,上網睇都係同xz2差唔多

XZ3比XZ2，外型上比較多人接受到，尤其前HTC鐵粉

衛訊減$800啊！名義上會員價，但你直接買X1就可以做會員

Wilson 有冇話用咩信用卡再減

無提到

由即日起衛訊會員，親臨衛訊各分店即可以優惠價 $6,199 購買 Sony Xperia 1 手機（原價 $6,999），折扣為 $800。

今次部機好實用，踏實型電話
生性

又早買早享受，遲買平幾舊

請問延長一年保養既表格係邊度？ 買機嗰陣時應該有張登記卡俾埋？

有張長條型嘅咭
正面係xperia1
背面有銀條刮刮卡咁

如果要價錢平就無得講，一定xz3。
否則一定買x1

請問拎機嗰陣時係咪會畀埋？？我係cmhk訂機，拎機時佢無俾我喎

請問有無staff拎左機？

拎埋嘅
一張coupon咁

拎機時畀埋，但我喺胃信買

以為之後上網登記先至拎，又去cmhk屌屌佢先
thanks!

290更新已經有人收到（原post已del)
改善左影相

老老豆豆
果一年保養多 用AE簽咪有囉

仲未有

內測緊應該

似乎而家係電比較差,同指紋弱左D?
仲有Apps未支援哂比例/指紋之外,其他方面都好似評價幾好,等到9月新iphone發佈完睇下換唔換返an機先

Btw銀行apps指紋登入果D就話等更新可以,但聽聞部機本身指紋解鎖弱左有冇得靠update fw改善呢

X1個指紋的確係差，有時會detect唔到、反應慢
本身用緊xz premium又快好順的

睇下更新會唔會好d

屌個殼勁重

又唔係第一次做係側邊,又會差左咁奇怪

轉左廠
由瑞典變台灣

Ray Ma真係罪大打手黎
新片係咁吹奏

試相機

我部XA2用咗年半就成日hand機之後reboot諗住平平地用到2年, sony咁撚垃圾

$ony口交部

竟然

其實台灣廠神盾係copy起家

ching 請教下 我部xperia 1擺兩張卡 點解兩張卡都可以收信息 但有張卡發唔出信息 係咩原因 thx

去淘寶買－次買埋個rasta banana case
－流
俾埋條link
【日本Rasta Banana索尼Xperia1手机贴膜SONY X1前后高清满全屏覆盖】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥2m0dY4kZVL8￥后到👉淘♂寳♀👈

【日本RastaBanana索尼Xperia1手机壳SONY J9110保护套X1透明底硬壳】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥lRvlY4kZDWK￥后到👉淘♂寳♀👈

留言說
贴膜肯定是会有牺牲的。。。 比如防污能力大打折扣，比如显示效果大打折扣。。。 以至于这块4K屏现在的显示充满了红绿蓝点

有嗎?

我覺得冇乜問題，已經好過好多貼，如果真係咁介意，我提議打真軍

裸緊

咁末正
我自己唔捨得咁快裸機住

我對上個部都用左成年先舍得裸...裸左成年係角角撞到有D花之外沒什麼事

但新機有送套....就好想貼埋呀
一時想貼一時想裸所以到現在也沒去買貼

仲未有sd卡message
搞咩？
今日上whatsapp同facebook問
俾人已讀不回

話說試咗隻moshi貼膜
覺得有d雞
一來貴
（全套要差唔多600，正面 背面 邊框 鏡頭）
二來手感差過裸機（廢話）
一開始以為佢邊框+背面係連埋，點知係分開
邊框做工一般
同片完全唔同（台灣devilcase可能手工好d)
會有d好似甩油嘅凹凸感，唔多舒服
搞到我以為佢刮花/跌損我部機（特別邊框）
不過唔想帶套
又唔想刮花
唯有咁

就唔建議大家試

Ray Ma明顯係三星打手。
佢評X1評相片質素是是但但公式化。除咗講到一點"不再油畫化"之外，其相片評論同就公式化，例如通透、銳利度、Dynamic Range咩牌子部部機都講到一模一樣，除咗S10，明明X1個mon三星最頂級，佢反而講S10+係手機業男最強…
VS比併評三星機畀分又無啦啦會多一分。變三星機贏咗

我都想知

巴打幾多號訂？
我28/5訂 琴日收到sms話28/6 - 12/7可以去拎
如果早過28號但未有通知既 建議你直接打去問

我都inbox過sony mobile 最初佢就話3個工作天內有換領日期 仲話幫我跟進 隔左一個禮拜我再問 佢就答分批次

最後我屌鳩佢 問佢咩叫三個工作天 洗唔洗不斷比三個工作天時間佢地 先會收到通知 宜家read都唔敢read

如果做唔到所謂既3個工作天內通知領貨日期 不如改做3個工作天起啦 post就識出 簡單回覆客人提問都未做到

其實我就好遲先登記
不過問過好多次
一次話3個工作天
之後問就好似你咁話分批
最後已讀不回我

垃圾代理

咁唔知了 可能仲有第四批
你都算好了 起碼有read 我係完全冇read

真心 做唔到3個工作天內 就唔好寫到咁實啦Sony Mobile 大學出grade都識寫from xx May啦

佢地仲問我拎全名 電話號碼 購買地點 話幫我跟進wo 要我問佢先再覆叫跟進？ 佢地跟進左d咩呢
？ 有d想投訴班垃圾

唔得喎
試下落架長曝

無,同女朋友行過尻影

我都想問咁係咪正常
上網睇好多評測比較，都見到夜拍有呢個問題
就係對住啲發光嘅招牌就完全會blur左一舊睇唔到啲字
係咪Auto先會咁？
人手set曝光會唔會好啲
好似我咁唔識影相的主力都係用佢auto

利申完全唔識影相

我都覺有啲過曝

我想問係咪用得 mon貼就肯定會影響顯示效果?

幾時登記？

我 2/6 登記都有得拎

我5號先登記
可能全香港最遲

我8/6先登記

尋晚sd msg 去登記個號碼，得到auto reply

多謝閣下購買Sony Xperia 1，換領1000隻SDXC Card登記名額已全數登記完畢，再一次多謝支持。

如閣下已成功登記，請耐心等候，到貨時會再用短信通知閣下。

如閣下已收到換領時間確認，並欲查詢換領中心開放時間或地址，請致電31240341。

我都收到

呢張貼有無白邊？

－定有影响，睇你自己接受程度
我用香蕉膠貼我覺得正

張膠貼係全透明,冇邊的
BTW..有心自己去淘，千其末去三X買
貴成－倍有多

依d唔係blur咗 係過曝咗 就算你用相機都有機會出現架

剛剛見淘寶返左香蕉玻璃貼
【日本Rasta Banana索尼Xperia1钢化膜J9110玻璃保护膜3D全屏覆盖】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥qHUJY4NRnZV￥后到👉淘♂寳♀👈

想買多一部, 宜家去邊買比較平?

咁多位用左一個禮拜平均screen on時間可以有幾多?而家部iphone琴日9個鐘入面Screen On有6個幾鐘仲有3x%都覺得夠用,如果X1都差唔多咁就換得過

willson 6199

有冇好心人比willson 會員我買xperia 1

你PM我

@marcohoyan
telegram

wilson咁快減價

中空點點貼
即係垃圾

放心
無反都會
Auto既話

收到message la
8/7先攞得

有冇人知mk地址喺邊？

得 搵到

終於收到叫我7月8去換sdcard

可以提早拎

根本癡線，新機都就變舊機先攞到張卡

就咁walk in上去？

行過尖東就試下佢個夜拍
就咁尻影無腳架全自動

想問下呢啲機框圖可以喺邊度下載？Thanks

yes
我尋日上去拎左
本身係15號開始拎

用咗一星期 粒電真係麻麻

巴打有冇實際數據提供

根本都使唔睇個sms
佢都係話有單有機有whatsapp就得

有個叫snapmod既app play store有得down
不過大陸app黎 唔想部機有任何大陸app既就唔好裝啦 講明先

正呀屌你

真心？ 係既話我下個禮拜去拎
佢要28號先拎得 528訂機 628先有sd卡 咁樣撚班fans

7個鐘入面screen on左3個鐘都仲有一半電都算差咩?

想問下以前就咁撳音量鍵, 會有得set媒體音量同鈴聲音量, 但而家x1撳音量鍵淨係可以調整媒體音量, 鈴聲淨係可以揀有聲/震機/靜音... 想問下除左入setting仲有冇方法可以set個鈴聲音量

用咗2年部xzp都比較襟用
呢個電量我如果早出門口用足一日一定唔夠
xzp我用2年從來無帶過尿袋 除非係旅行要係咁用gps嗰啲

我都覺得還好
3個小時screen on 喎
Over all 用左7 個鐘仲有一半電
當然無開多app玩所以未必係最準的

我xzp都係用左2年, 換左x1感覺襟好多 可能新機關係啦, 我用電話基本上都係長期尿袋跟身

屌啊
枉我咁乖仔準備聽日去

好撚伏
又重又易花
玩左一日已掉

我尋日都係上去試下拎唔拎到

Sony 自家個 Xperia 1 殼用落真係好正，唔洗開蓋就用得，手濕有油照篤落去唔撚驚，太污糟拎去洗兩洗刷兩刷又一條好漢

咁大獲

DLKH 我 11 號係 wilson 正價買完就同我玩特價

我尋日先開過箱
得罪講句衰過原裝套

追撚住s10+黎屌

睇開啲
買 Sony 手機好考 EQ
記住買嗰吓勁開心嘅心情會好啲

買左1仔
整體好滿意
不過開相機比較慢，唔得秒開，要等1秒
你地係唔係咁？

呢度有2張打直嘅香港風景wallpaper
有無巴打有其他wp share

做衛訊會員，你直接去買X1就可以即做會員…唔洗問人要會籍咩

$6199買左 淨係送玻璃貼同1年保養 就冇其他

我都間唔中打機多,所以想了解下d電點先決定換唔換

我得128GB卡同埋個Sony殼平D比我，今晚仲要落佢問佢拎返張 1 年保養卡

$269買係ok嘅

冇咁嚴重啊
我用咗幾日都覺得手感幾好
係跣咗啲

仲要勁跣手

好多人都睇淡呢部 話會跌得快
但係咪真，唔係話呢部賣得 ok咩

我賣左wilson送既野雲台500+喇叭100+尿袋50
仲有3日卡同type c線未賣
隻腳架自用緊，睇片幾正

s10+大減
sony緊係要跟

我都用緊，真係幾正

不過其實怕唔怕屈爛個蓋？
因為以前用xzp，打機睇片慣左個蓋屈去背後
而家呢款唔知會唔會好易爛，唔太敢屈

我都係wilson，但佢收我299

真係唔鐘意有蓋 所以無買

對比起三叔D touch 殼 sony 算平啦, 屈爛咪買個新

有無人覺得其實跟機個透明殼已經好好

真係幾好用
又吸手

喺呀，再加淘寶18蚊有邊貼，側面感應易用咗好多（厚咗）。

你按一下音量鍵，再按齒輪入setting咪可以set 鈴聲音量。

我的wp

求avg wp

原圖

wallpaper搵返1644x3840先最清?

2k is enough
x1平時行2k

點解可以玩到咁耐

琴日去商場渣水 見到呢舊野 不其然諗起xperia 1

長期叉到 85% ~ 90%

用 AccuBattery 睇會正常D

有邊隻玻璃貼係冇白邊全貼合嫁

有色邊果堆

黑色邊但中空…

睇唔透,點先可以叉完電兩日都唔洗叉

Full charge = 100%

只要你一日唔叉到 100% 佢都唔當係 full charge，其實我係1日1充。

人地咪講左只係唔差到100%囉

咁平均一日都夠用?

又夠透又好渣手

都冇上面既圖睇

有全貼合架 聰明人
tobo20人仔都有

係咪日版SONY先入到SUICA個D ?
港版機得唔得

想問有無 mon貼係對顯示效果影響較少，而且係無黑邊白邊架?

用xperia1影公司隻貓做wallpaper

卒之到左

個back制起左下角影唔影響你吔日常使用

呢隻好唔好?

未得閒換, 香蕉應該唔差, 呢隻算靚果款 ~

好梗

啲黑邊會唔會遮到 mon ?

買左幾錢？

諗緊出X1 定Zenfone 6

未得閒換, 聽日報告 ~

連運費 around $300 一張

相機 X1 > ZF6
MON X1 > ZF6
電 X1 < ZF6
本身都係諗呢2部
之後見到ZF6無OIS 果斷X1

全貼合

中空點點

都係淘寶算

暫時嚟講全白冇黑邊得呢隻

本身想買康寧個款不過都要六十雞仲要有黑邊。

【索尼Xperia1钢化膜全屏全胶贴合Xperia10 Plus手机膜 J9110玻璃膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥hyV0Y4sMlhE￥后到👉淘♂寳♀👈

衞訊送個張貼真心影響體驗，想快快手換左去

Z6 電量同個自動全景

垃圾相機不了
D色勁怪

個wifi間唔中會斷一斷線，好快就連反
有冇人一樣？

你用過,點知中空點點？

黑邊太大
我而家個張都係
不過點都好過wilson個張

香討有人開左箱喇

Wilson個堆黃豆係得隻腳架有用

咁可以再等下遲d有冇靚貼換

Imos個隻2.5d玻璃貼條黑邊幾幼
不過香港好似未有

我見SRSwork 買298－張

台灣都係298

成300蚊一張仲有自己嚟

其實硬膜好易貼
你試過都唔會再比人貼
而家好多貼都包哂清潔包,你只要係個無咁大塵的地方貼
分分鐘靚過比人貼

之前係咪有巴講過一換卡個launcher同app嘅擺位會亂 有冇解決方法

X1相機過曝(Auto直出)係咪暫時無得攪？
一定要玩手動？

比多少少貼triskin好過

你影咩？
佢自動唔開逆光可以入手動開hdr

我只係試係屋企影對面夜晚街景，主要係街燈過曝，

對面街燈好難搞喎
你試下用hdr會唔會好d

只好係咁, Thank 巴打
因為買X1主要係想周圍影下相，舉起手機auto open 就唔係太想下下都自己setting

又幾得意

仲可以摺埋

睇你影咩喇
大部分情況都冇問題

不過成198要比錢就唔會買喇
送就可以用下
雖然造工好好

wilson送個張貼係中空+網點？？

唉，估唔到部機咁快就入廠

我都覺得幾有用，但我無用佢個夾，只係用黎放X1係上面

爆芒？

係死 mon，奉勸各位唔好自己整 UV 貼

同感
普通貼要曲著嚟痴又驚有氣泡

胃信送漏左呢個腳架比我，唔知有無得追番。

uv唔會搞死架

問下喇
你6198就冇

我預訂的
有單，張單有寫佢當日送左乜

你聽埋我講先...係因為啲 UV 液入咗落聽筒，唔知關唔關事

個架好似幾正 有冇多啲資料 同知唔知有冇得賣

要叫所羅巴講下
本來我諗住唔拎，見佢貼出黎幾正搞到我都想問胃信追番

送埋D黃豆比我都唔知做乜

我覺得個迷你藍芽Speaker幾好喎

我睇Ray Ma 條片都覺 但實物機玩落無咁覺

Joby GripTight ONE Micro Stand

賣囉

我部 XZP 個 sim tray 防水就係咁而無咗

所以話千其唔好用淘寶 uv 膠

慘，的確入聽筒會搞壞喇叭但芒真係一次聽

部機係著，有震，插 USB 連電腦亦都 detect 到部機，指示燈都有著，唯獨係個 mon 冇嘢睇
而家去緊銀城，睇下點

淘寶果隻同三禾完全唔同

淘寶 d 膠刺鼻，三禾完全無味。

可以拆上半出黎落相機腳

靚既全套連燈uv貼至少2xx

送細腳架同粒尿袋

喇叭賣左100
尿袋賣左50
雲台賣左500

無喇叭,有張128SD 卡
得呢樣送既有用

Staff price幾時有機

Thanks

ST貼咗張貴貼，靚就靚，但係左右黑邊好撚粗粗到有時連右邊條scroll bar都見唔倒

唔好意思先 有人放腳架既話麻煩TG我 唔阻大家

頭先無端端個 mon 著得返，但係個相機...
揾水沖走啲 UV 液都唔得咩

嘩屌好撚核突

又唔係蓮蓬

明顯無咗防水，mon 邊 d 膠卑 UV 膠溶咗

惨

孝子機xz3係咪一個好選擇?

入水保唔保到

攞去整都唔知應該點講，就咁講入咗水？

第一個貼芒貼整壞機
你仲要去浸水

我唔係浸水
係揾水沖走啲 UV 液

咪一樣

咁用紙巾索完都仲有啲喺度，唔通由佢積喺度咩

唔知啊
保唔到唯有買過部，呢部擺喺度供奉

正 又有新機

似係第2批大貨嘅6月25

係呀, 硬膜都好易貼~
左邊係香蕉, 右邊係胃信送果張. 基本上胃信送果張個既透明度都唔錯, 不過個手感就係唔掂, 好似扇住去住, 要按幾下先按到
香蕉貼既透明度比起胃信果張有更高既透明度, d 指紋同油一掃即無, 手感好好多 ~
至於值唔值 $300 就見人見智, 即係好似 condom 咁, 有人帶持久型, 有人帶超薄型

網點姐係咩?

換過鏡頭點都平過出新

鏡頭冇事，暫時三個都運作正常

好好J

頂佢SMT到宜家都未通知我攞機，反而上星期CMHK walkin用優惠價拎齊優惠同極速有機。

指紋真係差啲 解極都解唔到

都好多單架啦，不過係s10嗰啲曲mon

會試水密
Fail免費整
不過整完防水
拿拿聲放左佢

要跟你解鎖手勢入
唔係好易fail
我覺得個接觸面積太細

因小失大

無得加多幾個指紋架咩
可以的咪同一隻手指加幾個落去

有無人宜家係全裸機

從來都唔敢裸機

想換新電話之前就會裸機

左手中指 加左三個
右手指公 加左二個
五次解有三次都解唔開

冇套 冇背貼 mon係垃圾淘寶膠貼

想買藍牙耳機
1000蚊內有冇咩推介

邊類先

每隻手指有3D型式去記錄紋理？

入耳
想用黎放工搭狗鐵個陣聽下歌

3D係指隻手指以不同角度去記錄，因為手指係立體。

係呀 真係差左啲

有手汗？

冇汗 冇甩皮 有時都要2,3次 未能識別先開到

你試下配合返平時最就手個手勢黎set
我依家10次有9次即解到

wi h700 exactly 1000
我最近都想買個玩下ldac

應該手勢問題
我跟返用手勢set完就ok
不過慢過以前

幾日無追PO我又share下先

自己cut定上網搵?

準備會

中空+網點 即係點？

中空就係得四邊有膠水，中間無

過左個新鮮感 應該都會裸機

有時撳個moon會格格聲
因為入面中空

有時撳個mon, 無反應，應該都同中空有關

以前喺栢㭲，試防水都係等兩個鐘。而家搬返去銀城，得返一個定兩個 counter，試防水要三個工作天

有冇巴打用過呢個
一路叉電一路3.5mm聽歌

趁618買咗呢舊野黎玩

無錯，壞左爛左就換
好過包鳩住哂
我連mon貼都唔會用

影像品質>標準模式>自動原創模式
是不是只有netflix才會開原創模式?
我自己看片一定要手動開?

4K是在原創模式才有還是如何?

想長行咪入顯示較

就係驚佢長行食電食到死

衛訊送果個腳架放唔放到$150?
上肥花淨係見d人放個尿袋同藍芽喇叭

原創模式只係一個較色

見出面賣240通常放到一半
btw呢到有人收

係，呢隻幾好，不過如果要對到好準嚟貼就難度高

又話舊電有3330,依家新機得3200係唔係唔正常？？

差唔多啦，我拎部機去整之前都有 3299

咁我入兩張慢慢試

係p網就咁down原圖去setting cut

巴打方便邊區交收？
岩區既$100放比你

見無人理我 我出左去買了
Anyaway 唔該你先

個腳架咩樣？有d興趣

想問送果張Kingston 256gb卡出面街價大約幾多錢？
佢話要628先拎得 由訂機(528)到拎卡等成個月 唔想再等了 直接入張Lexar 512gb都冇咁嬲 之後再放鬼左張sd卡就算

淘寶全貼合，條黑邊

有冇原圖

#664

香蕉透明 膠mon貼用得過？

我用緊，可以的，但已訂香蕉玻璃貼

旺角深水埗個頭有冇香蕉貼賣?

我唔明點解有人負皮

想收

巴打唔好意思
同緊人傾交收了

我都想放左wilson送個堆野
尿袋同藍芽喇叭我都唔岩用
至於腳架就考慮緊放唔放

一向入水唔包，就算佢可以防水。

所以如果整唔到，我打算買過另一部
其實 service counter 個女仔都有同我講，如果過唔到防水測試，先會幫你換晒啲濕咗嘅零件。
其實開頭過完水，抹乾咗都冇嘢，電話都用到。隔咗一陣就見到前鏡有水氣，跟住我開相機，前鏡用唔到，我重新開機。開完機都係用唔到，之後個 mon 就閃閃下，熄埋。
隔咗大約 10 個鐘，個 mon 又著得返，前鏡又用得到，之後我見冇乜電，走去叉電，隔咗一陣拎上手，機背有啲熱，完全三個後鏡都有水氣

我都想賣左個喇叭 但唔知放唔放到$100
反而睇中左sony LSPX S-2
本身都想買支床頭燈加喇叭 雖然貴左d 但係食到ldac
好符合我要求

俾我就齋用套算，唔貼野以大猩猩個硬度都唔會點花（HTC U Ultra 經驗，但唔知點解部XA2 Plus 兩下就花左少少）

啱啱由iphone轉過黎
1: 播片最好都係mxplayer?
2: 有冇得快速kill app
3: keyboard你地用開邊隻

好難講啊，鎖匙都刮得花

1. 係，上網 down MX Player Pro
2. 撳右下角正方形，拉到最左，有個「清除所有」
3. GBoard

不過我兩部都係二千蚊（HTC U Ultra 係特價買，所以都係2 千四），所以唔用套都無所謂。

以前Sony 都係呢個太少，我以前用又無乜問題喎。

三星/匪為打手

下面個3個制點改 返回鍵HOME個d

設定 search 導覽列？部機入咗廠

21:9實在太長

mxplayer有冇pro既分別淨係得有冇廣告?

有無apk link
好多大陸網

46蚊啫

台灣幾個手機網一直有更新pro版

無apk先比錢la

link

要喂？自己嚟啦

唔好咁乞衣啦

哦

夜晚點影啲招牌先唔會過曝？ 手動開HDR都啊多得。

高ISO 同 個快門較快啲

HDR 無用。

用得Sony 唔用Walkman 聽歌？

個影相app有時都仲係死死地

yes 有時都會load好耐 試過hand左一次

睇片 wor

呢樣我又無研究，因為用Netflix / YouTube 多

有冇screen off and lock嘅app介紹

要用電腦做一次先 佢有教點用
可以改掣 加掣 仲可以成條hide左佢

佢應該問點改返做3粒掣

向上滑動個個改做關閉就得

我update咗之後我都揾唔到計數機喺邊

似乎軟件定硬件都仲有D不足,等多排睇Fw update有冇改善,btw見D台灣人話前鏡唔支援對焦,想問下咁多位係咪真係冇理由會冇對焦架喎

定係佢本身係冇計數機

我對到喎

可能你地第一次開機果時冇tick到google個計數機app
可以去番play store dl番 問題唔大

我就係唔知點解果個會咁講,我有部XA1 Ultra前鏡都有對焦同埋見咁多人講mon貼問題,其實X1個mon好似iphone個邊咁曲定好似***果隻曲法？

我岩岩遊行影相影到個影相app壞撚左
要重開機先整返好

原裝殼，左右bar習慣左後幾好用,特別係tap+下=上一頁

不過睇lihkg成日太邊向上拉，變左出spiltscreen shortcut

呢個版本相機仲未完善
叫做無205工程版咁易crash

屌你咁乞衣
你用iphone會jb咩

2.5D glass 姐

有無話幾時有新 update?

一係比錢一係食廣告啦

我估下個月

今晚夜景唔錯

咪玩啦，前鏡係固定焦距，真係冇自動對焦㗎

月亮用自動mode定咩？我點影都唔夠你清

睇完咁多最後去咗幫襯Triskin。唔理人地覺得點，起碼暫時感覺良好。唯一唔多滿意嘅係鏡頭玻璃貼，搵到更好嘅一定換咗佢。

Triskin貼+原裝殼，好fit。

鏡頭玻璃貼，放褲袋好易移位之後有氣泡或入塵，成日要整。

Triskin貼，好貼服，指模問題都無乜，邊位十分實淨。

希望各位用新機嘅巴絲用得開心

咁重皮全套，鏡頭貼覺得唔用仲好，影響成像

最緊要用得開心，而且換機後舊機比兩老用都好似新嘅一樣。

鏡頭唔用貼真心好驚佢花，仲要凸鏡，成日掉檯面好易中招。

枱面唔會la
石屎地就爆硬

兩張都係全auto

你買部終於識影相嘅sony機，但用鏡頭貼

凸鏡真心驚
我部機張鏡頭膠貼已經有條痕

利申:錫機

人地反SONY

巴打識野，我都打算入LSPX S-2
但香港有貨咩

應該有喎

正，今個月洗多左，下個月即買

相問下有冇得似iphone咁長開hdr影相
同埋keep一張正常一張hdr咁

有無人登記左多一年保養有回音？

1.長開hdr要手動
2.冇

冇咁快

巴打會唔會放腳架, 想要

屌米 79 人仔嗰隻腳架好唔好用？

延長保養登記果頁問你有咩吸引 / 影響你買1，都無一個選項係外型
Sony Mobile知唔知自己產品D優勢喺邊架

我心情都好矛盾，正常裸機先最正。

其實有，好似叫咩旗艦級設計

暫時冇打算放腳架

想問下香蕉貼咁多款都係四邊膠水？係嘅就唔洗考慮

我tick左呢個

用緊,好靚同時間好感動
大家再次團結起黎

個腳架同個喇叭都幾好用呀，試用過都好大聲同唔拆，放公司粗用一流

衛訊預訂先有？

6998個陣都有
6198得返一年保

就咁買都好平姐
240

幾時先會有第二水嘅資訊

等下部新機

香蕉膠貼有無邊到有貨買 唔想浪費咗4k mon

自己淘寶，香港買貴好多

【日本Rasta Banana索尼Xperia1手机贴膜SONY X1前后高清满全屏覆盖】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥Ws95YfktrDW￥后到👉淘♂寳♀👈

玻璃貼
【日本Rasta Banana索尼Xperia1钢化膜J9110玻璃保护膜3D全屏覆盖】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥I5XJYfkG2RE￥后到👉淘♂寳♀👈

玻璃貼個隻係全貼合定係得四邊有膠?

應該係四邊有膠

香蕉貼不了
貼左會後悔

除左香蕉仲有咩貼好用，用緊衛訊個水凝貼包唔到邊位

我嗰日去問 佢話可以cut到full cover 只係間鋪肯唔肯同你做

咁狗

點解冇白邊 我貼完呢張4邊都有白邊

補咗白邊液

但用幾日d白邊油又擠返出黎 又要補過

如果想唔使補，可以用 UV 液
不過難度比較高

驚 滲入mon好大獲

師兄要求高，其實已經好好用

jaga

血的教訓

用來玩fgo 唔洗年年換

胃信送嗰張貼垃圾到

應該周街都係嘅

係囉，我見有人話第二批，其實好似周街都有晒四色

其實本來黐完我上面影嗰隻 mon 貼，喺白邊補咗少少 UV 液都冇問題，係我照完燈之後見到有粒塵，我搣起用另一張再黐，再貼就出事啦。我係估唔到我黐 mon 貼黐咗兩個幾鐘

但staff唔派貨

Sony Store 訂？

係，staff price重未有下文

噢，咁冇啦，等下啦

等到個價都低過staff price

但透明貼唔係可以睇清個4k mon?

好似邊塊貼都唔係幾好 有幾多人原裝框+裸跑緊既 貼左既

香蕉貼同 水凝膜差不多

忙左幾日，今日終於有時間拎機
第一次做罪大粉，今晚有排撚
三叔屍柒＞XPERIA 1

條金屬邊已經甩咗一點油

第一次用sony, 想問下佢點登記保養， 唔該晒

邊度重有減800蚊機

如果講基本一年保養就唔使登記，但係額外一年保養就要跟佢送嘅擦擦卡嘅指示上網登記。

唔該晒

換野唔係sony store

換領中心啦，重點係咪唔駛跟sms ？

唔使跟日子

thz

有沒人尋日開始就咁?

我喺度諗緊，如果到最後部機要畀錢整，我整唔整好呢？定係出去買過部算？

睇價做人

我諗如果係機價四分之一嘅價錢都會整嘅，over $2000 就唔整啦，出面買一部算數。本來嗰部係紫色，應該買返紫色定買灰色好呢？

買黑
利申用緊黑色

呢樣真係失望 等唔緊要 完全無日子要等幾耐嗰下火滾又無得分期 我衝現唔好

黑色冇乜特別喎

你無e-mail??
我早排收到e-mail話大約6/25-7/2拎機

因為唔特別先買黑色
踏踏實實

想問下個相機怪怪地咁
個成日好似對唔到焦咁

有時touch咗一點foucs位唔郁
但佢都會不停變個焦距 有時明明第一下對到佢又會慢慢變清變矇
搞到一時影出黎對到
一時又對唔到

咁樣係咪我部機問題定本身都係咁

我都係黑色

搖控

個面板黑色都由佢，個底都黑色就真係...

Wallpaper都係黑色

未遲差不多成個月我衝現唔好

閂左個動態震動 但喇叭開大啲 機背都好震

聽whatsapp wechat 打機，個喇叭有爆咪咁既聲，但播歌果D就無事

我試過影文件係咁，個對焦位變嚟變去
手動㩒咗都無用

原圖唔係長型，擺咗落去WP放大搞到矇晒

係咪開左散景？我懷疑有影響

多數over，如果千九蚊會點？

設定 -> 系統 -> 手勢 -> 在主螢幕按鈕上向上滑動 -> 關

的設定描述ON99

千九諗下，可能照整，其實如果佢到最後報價係 over $2000，其實我有冇得揀我可以換邊 part？因為而家只係後鏡有水氣，我淨係換咗機背塊玻璃就得

我想問下而家邊度買機最平？啱啱去完旅行返嚟第一件事就係想去出機

換mon就換mon。無得揀

個 mon 著到喎

個側面感應set左向下劃係上一頁
好撚方便

用慣就好爽

set左向上劃係常用app
double tap係recent apps
向下劃係上一頁
單手用順撚到

我剛剛上去旺角換領中心，職員唔俾換，話要跟短訊日子先換得。

有無屌佢優先訂機但張咭等佢變舊機先有得拎好反智？

屌佢冇用 又唔係sony staff

冇呀，SMS寫28號開始換，佢唔俾我換，我都冇辦法
我6月3號先登記，都預咗係遲拎咭。
見有巴打講話可以早d拎，順路上去睇吓攞唔攞到。

不保證係最終方案

3級可變光圈+1.5曲面cmos

後鏡800萬唔知咩作用

長焦黎
起碼3x

如果佢真係咁放
”我估“ 48M係主鏡 12M係黑白 作用同xz2p一樣
20M係廣角 12M係2X 8M起碼3-4X

如果係咁已經差唔多完美

鏡頭資料未必正確
只確定有3級可變光圈1/1.5曲面cmos

真係好爽,唔洗扶黎撳去

有冇xa2巴打up咗9.0之後部機變咗暖蛋

咁多鏡...唔靚喎

個fingerprint sensor真係好垃圾

呢隻好易貼，手殘都貼得正

越用越認得差好似係bug

6攝方案好似廢左
而家有另外2個方案

有冇人知點樣喺轉wallpaper既情況下唔轉部機個theme
次次一轉wallpaper就自動轉左白色

how much?

yodobashi
3575円(退稅) + 另外visa再5%off

等月尾第二批貨等到好苦

搵到啦
顯示個度有得set

而家係咪通街都買到紫 / 灰色？打算聽日買

有冇人覺得開咗side sense個mon兩邊嘅touch好唔靈敏
例如上連登向右掃上一頁，掃極都掃唔到

Sony store反而冇

睇黎相機都係要繼續努力

仆*喺中國移動定灰色,而家都未有.

同埋有時直頭對唔到
Touch完係無反應 要轉下位先對得返
窗台飛咗隻雀 對極都係對落後面啲樓
仲屎過舊電話 真係唔識點搞

自動mode又唔幫你用hdr
手動mode用到hdr
但啲設定如果照auto 影出黎無自動mode好睇
真係唔知點先影到其他巴打果啲咁

用緊咩mon貼 我換走送果張中空貼就冇事

有冇邊款mon貼比較唔癡指紋/油？
一見到塊mon d指紋 就想拎塊眼鏡布出黎抹左佢
暫時仲係用緊衛訊送果隻玻璃貼

胃信送嗰塊

推晒D貨出街呀嘛

上次係咪有人講起MX Player pro

今日睇門個台灣手機網站，有分享MOD lite 高通U版本。

版本號 v1.11.3

最近普通版多beta出現

同埋想問吓點解睇片會咁lag
試過哂放喺sd卡同內置，mxplayer同原生個album app都一樣

用 vlc 啦

想問大家部1多數有幾多free ram?
係咪都係大約2gb鬆d?

條片用MX Player播時硬解得到？

Audio正常但係畫面疾疾吓
用舊電話（Lg) Mx player都好正常

如果你試過晒其他player，機又reboot過都仍然係咁，不如你嘗試cap個片檔詳細資訊俾大家幫你分析吓

對焦對白色野好易拉風箱
等更新喇

staff price

睇咩呀

終於有人講對焦問題，我仲以為得我自己一個有問題，佢個自動對焦有時只會閃出黎，但會出現綠色話對到焦/紅色對唔到焦，而係成個對焦框閃一下出現就消失左，要禁mon去對焦先但

用 VLC 睇 4K HDR .mkv file 完全無問題

免費換機

認真?

軟件問題都免換？
吹撚到

有冇人個mon要推到一半以上先夠光

室外基本上要較最光先睇到

有冇人買左香蕉Case
覺得唔好用…

極快黃
小厚
用唔到邊框……

淨係得跌唔爛一個好處

你指金屬殼?
紫機+紫case 未覺有變黃
不過係重咗D，同埋好易積塵

TPU + PC
金屬嗰個今日去買

我自己有個超薄嘅磨砂硬殼
好用到仆街可惜唔包頂底 又跣手

有冇官方touch cover用家

轉貼：
4K錄影時，必須把XPERIA1 的代碼從h.264 換成 h.265，這樣XPERIA1 4K的錄影就能有很好的防手震效果了。

link:

xzp用開一半光度，x1長期開8成以上

same here

罪大會唔會出full screen?
試完機都想買，但係條邊比人感覺係舊款機

Full來有撚用,咪又係要搵個位就返前鏡

正常膠 case 一個

彈出式鏡頭 或者 滑蓋 都可以 唔一定要有條bar 係額頭

咁樣嘅設計一定有損耗,同埋唔靚
其實個mon夠用咪得,full screen好睇唔好食

我覺得有條邊靚過full screen

為咗果少少%嘅佔屏比就犧牲咗個美感
MKBHD啱啱出咗條片講佢嘅dream phone
都話要留返條邊框放相機同喇叭
仲要係上下對稱果隻

雖然今次部1都係有少少上下唔對稱，不過已經好接近

淨係想快啲換貼可以用盡個4k mon

明顯係吹奏到令到人有偏見全屏先叫好啦
X1條邊幼咁多都仲有打手話係大下巴,人唔笑狗都吠

請教下各位，部zxp死死地了，xperia 1定xz2p?
少睇戲，少影相，其實兩部都冇咩熱情感覺，一部核突一部貴，好鍾意xzp但用左兩年幾已經唔得了

Staff price 終於轉咗準備出貨中

下 ~ Staff price 果 D 仲未攞機 ?

XZ2P都應該無貨啦

假設有先啦

X1無誤

原生相機app係咪都有ois？
set咗h.265都無佢咁穩

同埋除咗1080 60fps
其他果啲窒過呀伯痾尿
係咪都係等更新？

但佢個電好似倒水咁……

係 如果1上下對稱就完美

係變咗第二批

因為xperia1個光度最低暗到睇唔到

xz2p不了

等更新喇
點睇都係sony mobile班on9唔記得加個eis落4k

xz2p舊電差過xperia1
利申：2部都用過，xperia1主機

咁樣會無防水，睇你鍾意咩
當然有 full screen 係好，但又要就返前鏡頭同喇叭，要取捨囉

有無 mon貼推介?

作為日本機唔可以冇防水
所以唔會有郁得嘅部件

大家覺唔覺1相機個畫面向左右郁嘅時候有啲卡？感覺仲唔順過XZ3

其實講真個句
xperia1個內部部局工業設計係落後過韓廠好多
睇過xperia1拆機就明

巴打果隻係透明軟邊/透黑軟邊？
諗緊買唔買透明軟邊 但驚有變黃問題

有第二個牌子試
elecom 我上Amazon睇緊
蕉果個…最好唔好
我就係軟邊硬底 邊黃底花 用唔到個框double tap
係黃到仆街果種

我冇乜手汗 又唔係返地盤

軟邊果隻有兩款 (1) 透黑軟邊 (2) 透明軟邊
你話個邊黃 應該係(2) ?

師兄, 你幾時訂架 ?

正價早享受，staff price平幾舊

部機都撚到熟晒了

我想請教下
之前有巴打話數碼通之前搭sony
部機會成日重新開機
仲有冇呢個問題 想轉台
用撚緊19csl

舊時tpu邊係實色 而家好on9

可唔可以影下點黃法？
本身仲諗住買tpu果隻全透
睇黎買埋tritan果隻全透算

要問返果位巴打[sosad

5月22號訂…………

認錯左人tim sorry
暫時用緊電鍍銀果隻 覺得幾好

+ve:
(1) 手感幾好 有d似裸機 (亦都可以話少少冼手 但我覺得都還好)
(2) 個背隻真係勁透明 還原到部機隻色既9成倒 (以白色為例 裸機果種白色係有d唔同 好似會sharp d)
(3) 條電鍍邊框個效果做得好好 唯一唔知會唔會好易甩色/花

-ve:
(1) 背蓋都幾易有指紋 始終都係硬殼 冇計
(2) 同埋真係易刮花 用眼鏡布抹都搞到有幾條細花痕 只係用左兩日已經想買過隻

新素材反而易花咁on9
舊時真係掟落地都無事

算啦 ~ 總算平千幾

最初睇淘仔d評價都唔信 仲以為係打手
有個話用左一個禮拜就花
有個用左一日半 花到好似用左成年咁

我禮拜一開始用 平時同埋銀包一齊擺褲袋 擺部機喺枱面時都好輕力咁擺 (畢竟係新機 要錫住用) 琴日夜晚一睇 已經有幾條好小既花痕 用眼鏡布抹走d指紋果時 再多左幾條花痕

係平千幾，唔係幾舊

長開50%+係咪會好快玩撚完

唔係
因為xperia手動你開到盡都係得400cd/m2左右
auto陽光下先會激發亮度到665cd/m2左右

之前XZ用hkbn同自由鳥都係smt網絡成撚日reboot
而家用左2個星期都無野

同埋部機個金屬邊好似好易甩油咁 用咗兩日 有戴套 都可以有一點刮到銀咗

無追開post
今次部機電量如何？

我尋日插typec都hi花左個插邊

5.5hr sot左右

5.5? 咁差

我開自動光度70%以上

請問 xp1 可唔可以開2 個 whatsapp??

屌點解次次擺完部機落褲裝袋，拎翻出黎之後個電筒都會開咗

Xperia 1 已賣走

唔知今個禮拜6拎唔拎得

xperia 1 有冇高質防水袋推介？ 黎緊去旅行想帶埋落水玩

下面有s10+同x1相機比較
廣角鏡 X1 sharp好多
主鏡就各有各好

三叔係hdr處理係好過Xperia 1，只可以話hdr更強
同埋x1唔係成日認到逆光
另外低光方面，睇你中意還原現場環境定比現場更光
自己試下拎部x1同S10影既室內低光相比較
Xperia 1 係唔油畫 不過就同現場一樣暗
S10 就係比現場光好多， 但係放大油畫（估計佢強行推光，產生太多noise，要denoise搞到油畫）

個人覺得縮圖/放ig , 係s10比較吸引

Ray ma S10+ vs Xperia 1 camera comparison

想問冇左XPERIA Transfer Mobile點過資料？
要幫屋企人搞，由XZs轉去X1, 用左Google Drive restore淨係過左堆App

剛收到EMAIL, 已出貨, 1日後可取, STAFF PRICE XPERIA 1

我睇實機好似好長咁，真實用落有無唔方便？
例如㩒左上角或者放褲袋之類
諗緊入手x1定zenfone6

7成

有無去揸下部機先

同女朋友去衛訊睇過佢一見到就話長到好似彊屍啲符咁

嘩，即刻去問下個fd先

渣上手先真

只係長過NOTE9少少, 窄少少

遲2星期, 平千幾, 值得等待

咩顏色最正？

邊間嘅staff可以平咁多

心目中的顏色

sony

自己就買左白 因為之前xperia s, xperia z年代都係用白色
建議去鋪頭睇完真機再決定 個人覺得紫色都唔錯

自己去睇
主流就紫同灰

Sony

唔識人係sony做

有無巴絲試裝咗Google Camera?

XPERIA 1好唔好用
幾個鐘前部用咗幾年嘅Z5P舊電勁熱自動開關咗幾次機再突然死亡依家機都開唔番
聽日諗住買1仔

早幾日出果個更新FIX左乜野?
卡畫面FIX翻未

無線充電🔋無

邊度買多嘢送巴打

1010攞左部機
唔知呢部遙控機有咩功能

電池已升天

由Z5P直升X1,完全2個世界，各方面都全面提升

原本都諗住換
個NFC早上個月死死地要掃好耐先嘟到張八達通sim
冇諗過佢會玩突然死亡咁絕

有冇巴打知csl有冇現貨
見佢續約3200我又下個月夠期

應該有現貨，睇下要咩色

thx bro
聽日lunch仆去買

紫色呢
灰色機銀色邊就冇呢個煩惱

屌你我就係灰機銀邊hi花

？

我都有揾，多數都係under 6吋手機
呢個8吋

未有人port

1都要防水袋?

中肯

x1個鏡頭（唔係講sensor）好過s10 所以會sharp d

但software始終差少少，要睇下有冇得用gcam

唔用啲玻璃貼 個mon靚到仆街
手足打真軍吧

都係放lunch出去拎

旅行落水應該係落海啦
長時間落海都係有袋安全d

SONY TRANSFER唔支援

諗住入手x1

想問下而家仲有無用鉛筆當觸控筆ge function，上一部係z ultra

無 la

Staff price？我都收到email諗緊佢一個工作天係咪要星期5先拎